有無計數機維修？

陪伴我好耐既計數機壞左，好有感情唔想買新既。想問邊到會有得整？

讀咁耐書都唔識整
讀完高中物理都應該要識整啦下哇？

Agger,中國部計數機係自己diy

哂鳩氣, 買過部仲方便容易, 感乜撚野情, 畢業後就冇用啦